(Dem beat) 所謂何君精神 就係蛇蠍

佢地何君鄉黑 勁撚陰毒
不但西鐵凶人 打人爽快
佢地會打孕婦 唔會鳩縮
入左元朗 就要著白衫
唔著白衫 就要醒目
問君何所欲 問君幾時想一鑊熟
問君何所欲 問君幾時一鑊熟

有冇人錄音

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

有聲

好想有女聲演繹

Up

正仆街又9up

光復元朗
對抗恐襲